今集JB上Ellen Show好睇喔

Yeah u got that yummy yum yummy yum

香港中年大叔衣著

左膠 Ellen ，不了

你有無見過唔係左膠既LGBT

呢個配搭真係天生一對
好似一定係咁配搭
究竟點9解

留二撇雞好似pedo

2舊垃圾

justin有屌過ellen 1賠1.3
無屌過 1賠6.5

留左之後其實好柒

利申死忠 但真係覺得好柒